［正視聽］強制檢疫而唔封關，即係為大陸病患者開逃生門！

即係成個廣州深圳
任何人懷疑自己有病
就可以即刻過嚟香港

政府仲會安排
幫你強制做埋檢疫

呈陽性就直頭唔駛走
響香港醫埋佢

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

魔鬼在細節

如果係隱性病人仲可以每日撘車去醫院播毒添

冇事嘅大陸人
就可以繼續用香港做跳板
逃難去世界各地

有事嘅人響香港醫
變相用香港醫療資源
疏導廣東省醫療壓力

強制檢疫 並非隔離

唔封關咪繼續罷

強制檢疫14日，咁即係點檢疫？捉左啲人去集中營檢14日？如果唔係，點確保到做格離檢疫？

唉

推

嘩屌
返工醫大劣人

點樣強制檢疫14日?
自由行每次嚟只可停留7日

同意！ 根本就係加重醫護壓力！

點檢疫先，日日量體溫就當係？

第一收容港

我估計呢個係同某啲人妥協嘅結果

因為咁樣
的確可以阻隔入境病患者
直接感染社區
（成效係未知之數
但係至少可以防止直接傳染）

但係另一方面
一樣係朝用緊香港醫務人員條命較飛
等佢哋去醫一啲唔係香港納稅人嘅疫症

我估係行過探熱咁解
好似冇講過隔離

根本之前冇分別 不嬲有病就隔離 你入黎就醫 無限病人湧入黎 推醫護去送死
我預計柒婆未來一定會無限設隔離營 搞到成個香港都係

不嬲過關都有紅外線檢查體溫情況，咁嘅話，同無做有咩分別....

黎香港食住 14日都唔駛錢
仲會有口罩送比你

柒婆呢招高,向醫護報復

嘩，diu

變埋武肺收容所

Push

帶毒者天堂呀

HAEA一定要企硬
因為呢個只係一個妥協方案
將大陸人集中用醫護人員嚟「管」住佢

唔單止冇舒緩到疫情
仲需要騰出更多人手
去處理嗰啲唔知有冇病，但係要一齊隔離14日嘅所有人
（假設真係要隔離的話）

仲可以順便係各區整d隔離中心俾香港人嘆下

正解
好撚仆街

Dlgh

簽證停左？

請醫護繼續罷工

強制檢疫即係強制你除帽紅外線探熱

ching心水清

如果集中新屋嶺隔離 廿四小時搵狗輪流睇住就贊成

攬炒之母

班支那人咁憎香港
又要用香港嘅資源
條7婆下下都係諗上面班生番先
香港班醫護點算

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

唔隔離=冇檢

🤪🤪🤪🤪

冇錯，唔比佢黎咪直頭唔洗管

終極攬炒，為清洗香港人做好準備

完全封關
4隻字都唔識聽咩LOL

但事實以香港既人口, 樓就越起越多, 每一幅地都要起樓盤, 一搵地方隔離就點搵都近民居

摩亞mode: 呢啲係咪叫劣幣逐良幣呀？

又係語言偽術

push

封關呀屌

屌

簡單黎講
推醫護去死
林鄭陰鳩毒

我第一時間都係咁諗
一路聽一路嬲

Isolation(隔離） separates sick people with a contagious disease from people who are not sick.
Quarantine(檢疫) separates and restricts the movement of people who were exposed to a contagious disease to see if they become sick.

完成無記者問

迫d醫護搵方法醫
醫好拎方法上去拎credit

可能有人上門幫佢 探下熱

講咗14日
但仲要等多兩日喎

仲唔罷工嘅醫護真喺要及時行樂了

係喎...

推 呢個post正常好多

Tui

檢疫係呢個情況無意義，因為就算中左，未必過關果一刻check到。
比佢帶個手環做14日檢疫，但個人可以周圍走，到佢比如一星期後病發，咁有咩用？

一係強制家居檢疫安排
一係就送入 麥理浩夫人度假村、鯉魚門公園度假村和保良局賽馬會北潭涌度假營

以柒婆性格
唔係真係死人冧樓，畀北京屌屎忽佢都唔會跪低

醫護手足應該要考慮
唔等星期五，即刻將行動升級
例如響罷工期間
以市民身份去急症室排街證睇飛一啲完全唔緊急嘅病（e.g.睇痱滋、睇頭痛etc)

唔單止以罷工削減人手
仲同時加重醫療負擔
要響極短時間之內
迫使到個醫療系統崩潰

當然呢樣野
唔一定有醫療手續來做
咁就由其他手足幫手

強制檢疫唔可以周圍走架...

成個香港應付哂廣東省或者走落黎既人
醫護自己諗啦

垃圾政府！

佢一開始仲係度否認幫支那分流病人到香港醫
但佢做的野根本就係幫緊支那分流收病人

推呢個

佢入左關，已經可以四圍走。佢頭幾日無事，第五日先黎病發，係吹佢唔漲！
只有真正捉佢入營觀察14日，無事先放佢出黎咁先有用。
如果做唔到，不如封關，一了百了

檢疫點會俾你周街走啊
周街走就唔係檢疫啦
一係強制家具隔離（我估係香港居民）
一係就送入檢疫中心 麥理浩夫人度假村、鯉魚門公園度假村和保良局賽馬會北潭涌度假營

林鄭唔洗上前線, 又可以係大陸領功, 正呀

仲可以係香港玩14日
佢有無真係隔離 邊個知？
咪玩啦
邊個俾錢呀 咪就係果100億防疫基金囉
總結：大陸已經醫唔掂 香港幫手拎100億幫手醫

點解仲要幫佢觀察 有事又要幫佢醫 佢地無香港身分證 無交稅 自己應該上返大陸自己醫

咁點處理個人？規定佢係指定位置觀察14日？做到先好講。做唔到就不如封關

有冇聽到佢講強制自我檢疫？

咁咪係要有格離先有用囉。開頭就係講唔可以就咁檢疫，要跟手做埋格離，比如你所講果兩個方法

止暴制亂之-武漢肺炎

同意
根本防止唔到大陸人黎香港睇醫生
佢心諗唔洗排添

Isolation隔離 separates sick people with a contagious disease from people who are not sick.
Quarantine檢疫 separates and restricts the movement of people who were exposed to a contagious disease to see if they become sick.

未確診嘅人士會強制檢疫14日 睇睇有無中招 會唔會係潛伏期
如果係檢疫期間確診 先會隔離 送入隔離病房

係檢疫唔係隔離，探個熱就當做左野

仲要每日萬幾人落黎 根本無地方安置呢班人

推呢個 政府語言偽術

隔離同檢疫都係On9
強制遣返/禁止入境 全面封關

唔該班記者問下，落下佢臉都好

撒得中囯人未？
定係香港人死？

仲要免費住14日
有地方住有野食 我有冇病都衝落黎啦on99

推
正視聽

我就當佢真係execute 得到
搵到地方獨立隔離20萬人

Concept 上
刻意預留一個漏洞
容許有病嘅大陸人隨時跨境就醫
本身就唔合理

連登仔剩係識Lyman terms 就當自己係專家

樓主踢爆林病既詭計

醫護：我要救人，係時候返去返工

強制 自我 檢疫

就係想！迫醫護放棄罷工

家居隔離一路做開
接受家居檢疫人士所居住大廈的名單
DOH仲會upload 檢疫大廈名單
過去 14 天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈名單

直線推個波比醫護

仲衰過以前

我要真封關！！

來喇喂 支那人 來港醫病咯

好撚多漏洞

廣州深圳而家情況
根本就係兩三個星期之前嘅武漢

當社區爆發令到感染人數
超越本地醫院負荷
即係好似武漢病人
搵十幾間醫院都冇人收果個狀況

果個時候啲人就會覺得
「過嚟香港闖關=變相有人照顧14日」
根本係天堂級待遇
啲人就會如喪屍般湧過嚟

咪又係電子腳隙但有無幾慢個咁多呀。。。

推 癲狗

Dllm

強制檢疫姐係點

仲可以係境內自由活動？

有支那狗播毒咪可以攬炒囉，柒婆又贏

柒婆係喺度拖，希望盡量多大陸人黎香港